有無人幫拖改歌 求高/低手入嚟望望

鐳射光 為何又照學堂
寧願在Poly躲藏 不想喝湯
任由目光 留在漫畫一角
為何望母親一眼就如罰留堂

孩童只盼望歡樂 大人只知道期望
為何都不太懂得努力體恤對方
大門外有槍聲 迴響卻如同幻覺
Shall we talk Shall we talk
就當重新手拖手去上學堂

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏
誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈
難得 可以同座 何以 要忌諱赤裸
如果心聲真有療效 誰怕暴露更多 你別怕我

螢幕發光 無論什麼都看
情人在分手邊緣只敢喝湯
若沉默似金 還談什麼戀愛
寧願在發聲機器面前笑著忙

成人只寄望收穫 情人只聽見承諾
為何都不太懂得努力珍惜對方
螳螂面對蟋蟀 迴響也如同幻覺
Shall we talk Shall we talk
就算牙關開始打震 別說謊

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏
誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈
難得 可以同座 何以 要忌諱赤裸
如果心聲真有療效 誰怕暴露更多

陪我講 陪我親身正視眼淚誰跌得多
無法講 除非彼此已失去了能力觸摸
鈴聲 可以寧靜 難過 卻避不過
如果沉默太沉重 別要輕輕帶過

明月光 為何未照地學堂
孩兒在Poly很忙 不需喝湯
And shall we talk 斜陽白趕一趟
沉默令我聽得見葉兒聲聲降

諗唔到

毒撚無人理

鐳射光 為何又照學堂
寧願在Poly躲藏 不需要慌

鐳射光 為何又照學堂
寧願在Poly躲藏 不想嗌莊
任由淚光 留在血濺一角
為何望母親一眼就如罰留堂

孩童只盼望光復 大人只知道無望

防暴只盼望收獲 但人只知道望
為何都不太懂得努力體恤對方

絕！ 不需要慌

鐳射光 為何又照學堂
寧願在Poly躲藏 不想嗌莊
任由淚光 留在血濺一角
為何望母親一眼就如罰留堂

孩童只盼望光復 大人只知道無望
為何都不太懂得努力體恤對方
大門外有槍聲 迴響卻如同幻覺
Shall we talk Shall we 慌
就當重新手拖手去上學堂

陪我闖 陪我闖出我們革命熊熊之火
誰怕擋 誰會可擋得過所有炮火
難得 可以同座 何以 要忌諱赤裸
如果心聲真有療效 誰怕暴露更多 你別怕我

鐳射光 為何又照學堂
長夜在Poly廳堂 抵擋四方
汗流未乾 無懼默守一角

咩教會

邊個唔岩音

有初型啦

我估佢講汗流未乾呢句怪？ 讀得有啲啲唔順

鐳射光 為何又照學堂
寧願在Poly躲藏 不想嗌莊
任由淚光 留在血濺一角
為何望母親一眼就如罰留堂

孩童只盼望光復 大人只知道無望
為何都不太懂得努力體恤對方
大門外有槍聲 迴響卻如同幻覺
Shall we talk Shall we 慌
就當重新手拖手去上學堂

陪我闖 陪我闖出我們革命熊熊之火
誰怕擋 誰會可擋得過所有炮火
難得 可以同座 何以 要忌諱赤裸
如果心聲真有療效 誰怕暴露更多 你別怕我

螢幕發光 無論什麼都看
情人在分手邊緣只敢喝湯
若沉默似金 還談什麼戀愛
寧願在發聲機器面前笑著忙

成人只寄望收穫 情人只聽見承諾
為何都不太懂得努力珍惜對方
螳螂面對蟋蟀 迴響也如同幻覺
Shall we talk Shall we talk
就算牙關開始打震 別說謊

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏
誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈
難得 可以同座 何以 要忌諱赤裸
如果心聲真有療效 誰怕暴露更多

陪我講 陪我親身正視眼淚誰跌得多
無法講 除非彼此已失去了能力觸摸
鈴聲 可以寧靜 難過 卻避不過
如果沉默太沉重 別要輕輕帶過

明月光 為何未照地學堂
孩兒在Poly很忙 不需喝湯
And shall we talk 斜陽白趕一趟
沉默令我聽得見葉兒聲聲降

長夜在Poly廳堂 抵擋四方
任由淚光 留在血濺一角

好似再jeng d

陪我闖 陪我闖出我們革命熊熊之火
誰怕擋 誰會可擋得過所有炮火
難得 一蓆同座 何以 要忌諱赤裸
如果打狗真有療效 誰怕暴露法魔 你別怕我

鐳射光 為何又照學堂
寧願在Poly躲藏 不想喝湯
獨留在hall 樓外巨響偷看
為何我放低書本過來罰留堂

連淚也乾 何年月得釋放
傻人在班房邊緣偷偷看窗
若沉默似(當初) 還談什麼改變
寧願用鐵通弓箭石頭獻自由

曾回想那日當日 萬人不甘那明日
為何她不太懂得傾聽珍惜我港
危城下有green obj. 撩狗也如同食菜
Shall we fight Shall we stay
就算牙關開始出血 別棄港

陪我sing 陪我sing出我們最後留夜之歌
無懼sing 誰會可悲得過驚燦上京
如果 天有良日 和我 聖誕和你shop
如果mon post真有療效 誰怕暴露更多

第一次改 新加入連登 多謝

就算中途end game都唔緊要